如果呢個時候所有手足去西環食糖水會點

唔知夠唔夠人呢